點解唔伸請禁令禁用催淚彈

屌你呀，住旺角附近個個星期硬食
仆街呢家睇嘢都蒙蒙地